覺唔覺香港揸車好乞衣

路又窄又短又多單程路
車又貴油又貴泊車又貴
d人手車又急又燥又無品

電單車jj

見到差佬要走嘅

0駕駛樂趣 想轉揸26

咪撚on9啦 我行開高速sorry
泊車對比外國算平
抄牌都平過外國
無野屌搵野黎屌

塞車多高揸車

路又窄?

外國邊度先
好多地方泊車唔洗錢添啦

佢攞咪錶黎比
實貴d架
同埋大把地方唔洗錢泊車

26解決你所有問題

悉尼d路好撚on9

無錢就咪嘈啦

宜家仲多埋cam撚小小事就放片係fb群俾人公審 再唔係就1823

1823 果班正一白痴 999都唔夠薑打

係香港搵車場泊好似乞食咁

抄牌我果到30蚊美金
泊街好似大約2蚊美金兩個鐘
但基本上大部分時間泊車唔洗錢

間間 supermarket 個停車場都成個足球場咁

我最鐘意呢樣野

我係你就拿拿聲say sorry然後摺埋

Ca基本上是但一張moving violation都幾百蚊美金起
我試過freeway行75都比人罰左六百幾

美帝國咁大唔渣車會死

香港渣車咁既價錢都仲咁多人出車
再平D咪仲死